如果清華小學博士 同 英文姐 鬥選 你覺得結果會係點？

開放討論

只要藍輸

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務